發夢海濱現場

發夢見到有成隊盾狗由中環碼頭方向入左海濱
頭先政總個邊都有見成隊狗落車
巴絲小心
快推 提醒前面 好驚有事